一人一句要中死穴 令Popo暴走 情緒失控

721 去左邊？ 黑社會唔敢拉，剩係恰𡃁仔！

良心去咗邊

你老婆叫床聲 好好聽

日日接放學，仲會幫佢補習

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

微笑（輕聲緩慢）: 你知唔知無論我地贏定係共產黨贏，你都會被清算得好慘？你全家都會。（再微笑）

907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀

屌 講起就嬲 啲學生妹 可唔可以醒目啲 check真啲人嘅身份先俾人屌呀 啲狗去示威呃閪屌 你送上門俾人屌 查清楚先啦 唔係學生嘅9成返緊工 點會無員工證
無返緊工嘅 你咪撚要啦 唔係信佢全職示威呀嘛 9成9係狗啦 或者mk仔 有無上過前線好易分啫呀嘛

約左你老婆扑野，走先

噚晚有手足同班狗講
你個女個處女膜都畀我衝擊緊呀

辣椒水彈有冇計傾
成日話我地化學物品 而家辣椒水純天然唔知效果如何 各位有咩意見

有班警察毅進仔 人又廢 又要威

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務

每次講呢句佢哋都會著火

講咩佢地都暴走情緒失控架啦
只要佢地落得場

中國公安

返去屯門守女廁啦

突然諗到一招好毒...希望冇暴徒會試

知果區有邊隻狗仔比人起過底，一對峙就大嗌佢D資料....真心好恐怖...

“PC 8964 ，陳大文，身份證 zyz 12345 ，電話 12345678，麻煩你出一出嚟， 你老婆，黄小美，身份證 zyz 12345 ，電話 19345678，而家比手足屌緊，我重覆，佢而家比手足屌緊”